美軍無人機隊人員臂章現中國地圖 《環球時報》社論︰是極其囂張的挑釁

《環球時報》社論批評，指軍隊的日常訓練有假想敵並非很奇怪的事，但臂章印有中國國旗圖案，是極其囂張的挑釁。

社論指，美國空軍對上一次將一個國家的地圖印到臂章上，是在越戰，臂章印上中國地圖已很激進，而照片曝光不可能是錯誤操作，美軍顯然是要藉此傳遞強烈信號，社論認為此舉是試探美國及國際社會反應，提高美國與國際輿論對這種敵對的接受度。

人地都係跟你忠誠勇毅學野 貼到周身都係

面對挑釁，一定要反擊！
支那加油！

咁你之前又炸人關島

挑釁你要擇日子嗎?
人地既核彈數量多你20倍

讚你地有資格俾美軍殺又唔得

咁你之前又偷人地電影入面炸關島條片

So

我就支持解放軍打柒美軍嘅

唔打正柒頭

支那豬 : 「好嬲好嬲 今晚買爆美股 !」

都無台灣，點解編輯會認為係中國地圖？

Sor9 下次印中共

好嬲好嬲，calling石頭與腳。

本來睇唔出佢一講先發現

轟啊,習種變肉碎,無啦無啦

唔gur?

支那: 好嬲好嬲

唔係關島係惡魔島

好嬲呀

吹呀?打鳩佢LO

終於有新圖

巴打真愛國

要晒你班支共走狗變肉醬

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

唔鋸咪打過囉

吹咩

燒山：集大 眉頭都 唔皺一下

全力支持同志們

挑釁咪挑釁 問過忍者飛彈未

打！奉陪！

支那狗比次反擊得唔得呀？
口交部已經好撚攰啦

國旗？
我淨係見到red object

美國佬:大陸仔我而家明寸你呀！過嚟打我吖！笨！

導彈射疑似關島又點睇
中共宣傳唔計

打啦，聽到好悶

說好的「打，奉陪」呢

嬲到要鬧返你
國怒

夠膽你咪開佢波囉

So?

支那不嬲都係自己做就得，人哋做就唔得㗎啦

忠誠勇毅 周身都係